ukelele 入門同好區

有冇巴打最近都學緊Ukelele, 岩岩買左一支學玩下，乜都唔識，玩左幾日仲學緊chord, G chord 好難，成日都彈唔到
上Youtube 見到人地彈得咁好聽，好想有咁既水平

識掃下Chord咁

巴打G chord,有冇技巧，應該點樣練

你邊度出問題

G唔係好易㩒咋咩

你係轉唔到定㩒唔好

㩒都㩒唔準，而且次次轉都要幾秒，要望住慢慢轉，
最近都係C, AM, F,G 咁轉

練得多就熟，冇捷徑

加油

想買嚟玩下
有冇話邊到買平靚正

唔好買個啲好平，純色個啲，好cheap

我淘寶買既

尋日50蚊收咗支，Ｄchord都費事禁，當爬格仔算

其實入門應該學咩先，最終極既目標係彈到一首歌既純音樂出來

生日歌，1mins ko

我玩左一年左右 都算係可以自彈自唱咁 轉chord開頭係好難 都係靠不斷咁練轉chord先會慢慢習慣同順左

你瘋狂c，g，c，g咁轉，包你一個月就好易咁禁到g

搵啲簡單流行曲譜練住先，會有成功感好多

上Polygon睇下啲C Key 結他譜

G G7 G G7 G G7

今晚彈左兩個鐘生日快樂，都幾順了，算係我第一首彈既完整既歌

練 開始戀愛 最基本嘅chord都齊

Dm7難禁到

苦練緊sweep picking

認真tapping易出過木結